暫你老母！緩你老母！就算撤回都要同佢清算

班撚樣放哂風咁暫緩乜乜柒柒
今獲你就算撤回我都要慢慢同你班撚屌算帳屌鳩你地班警犬高官啦 暫緩
撤回我都唔撚收貨呀屌

大家唔好咁易算數

但港人好善忘 點搞

好多野都可以唔記得
呢單野撤回左都唔可以算數
更何況暫緩

屌你老母呀 暫緩你老母

一定要清算班豬狗不如既人渣

岩呀屌

係撤回都唔好就咁算數

班警犬高官建制派

五大訴求！！

屌你老母

唔係